諗到條財路益大家，想知就快啲入黎睇

下個月去俄國炒賣condom
可以執左一兩球走 仲可以睇下波先走

利申 同波台幾個手足入左30萬貨

高招

使唔倏使笠水

希望手足唔好搶咁多客

你落$50萬訂 我包送貨又點
敢？

留AC 陣間過

你下世過啦

唔好意思
我已經係俄羅斯賣緊啦

屌奶星 我留返自用

又笠

同你地死賭撚講得多都曬鳩氣

樓主發左達了

你做左同我講

係 屋企住緊淺水灣
得閒炒下鞋 黃牛菲 衫褲過日晨

記得比個官我做

吉穿先賣，做埋事後丸一條龍

咁都諗到